遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行遊行

時：星期日兩點
地：尖沙咀
人：我同你

push

推到有人申請

洗條撚申請咩

點都要做樣申請嘅

推！